莊始皇整個奪權篡位廣告 點解仲可以上到支那撈

喺習帝面前自稱莊始皇
仲話咩佢自己做咗皇帝之後四海升平
屌你你自封為皇 咁習帝係咩

大莊皇朝
咁習帝呢

個客迫你畫個咁既廣告不如自殺算

On9到喊
好尷尬

綺仙鱘龍記full ver

弱智到出到位,你話佢on9定你on9

唔明點解可以上到支那
個廣告擺明串雜種